有冇$470冇放騰訊既傻鳩係度?

揸左4個月喇 有兩次逃生門打開都冇走
我唔玩喇

438傻鳩

470清晒騰牛

470入左既就有

放剩一手

450 放哂

曬命出番去

468入

我係為左燈死700而入

Same same, 二手

470仲買 咪比大公司玩殘囉

432 ,3 手表示希望年尾番家鄉啦

年尾

50手340買表示未驚過。

340買
人地講緊470呀傻閪

470兩手

$463放晒

遲早上番去

佢哂命

270孖展入入，430放左做首期，大儍鳩

走啦

慘

留返比個孫

我有話過係$470買咩